係公司柯屎係全日最開心嘅一刻

想柯到放工

痾到脫肛